type c 嘅嘢好麻煩...

可能我唔熟啲電腦嘢
我而家用緊macbook air
所有嘢一係就要type c
一係就要用Adapter

我想入返啲歌（CD）落電腦
但apple部光碟機我又覺得好唔值
香港有冇啲type c頭嘅光碟機？？？

利申電腦白痴
有咩講錯唔好意思！
善用不推文回覆

要平就adaptor

買usb c 轉 usb A
咁就又平又值

不過Apple brand image 一向唔係賣平

唔該你

usb c 同 usb a係咩我都唔清楚
我去google下先！
唔該

平時舊電腦插開果個大窿咪usb a
Usb c咪type c

唔係type-c野好麻煩
係apple好撚麻煩

用緊mac重講咩值唔值
要平易就唔用mac啦

學吓用淘寶買電腦「配件」啦，平過香港舖頭多多聲！

要識睇評論揀有唔明要問賣家，樓主連type a type c都唔識，買錯野就煩

一個USB hub搞掂晒啦

apple 啲野好麻煩, 唔好用

買個旁身啦

唔淘寶...
BTW THXXXX

就係咩都唔識先上嚟問

之前暑期學校訂有得平嘛

Apple 煩定windows update 煩

Type C先好好多嘢可以一個port搞掂

同埋熄燈都邊一面插都得

windows update係煩一陣
apple係煩一世

Type c不知幾方便
Bandwidth大速度快 可以出埋display
有pd 充電
基本上做乜都得
只係由type a轉type c嘅過渡期好多舊嘢要轉接先得
但你買個adapter夠你玩十年
因為未來type c會越來越common同埋係standard嘢

買usb disc drive就求其執得啦
配件嘢你買apple markup實極高 唔會抵

知道！唔該你

唔係淨係 Apple 用 USB-C

況且 USB-C 根本仲方便好用